女友既老母係老豆既疑似前女友

岩岩去左佢屋企 然後見到佢屋企人 發現佢老母係我老豆高中同校 本來都冇咩野 反正家父以前住呢邊 唔出奇 所以我唔小心口快快講左我老豆同佢係同一間學校 佢仲追問我老豆幾大 睇下識唔識 好彩好不孝咁唔記得佢幾大 所以話唔記得

但係之後突然醒起佢呀媽既職業（唔係普遍既工作）同埋老豆講過佢form7既同校前女友既職業同埋後續近況 發現係一模一樣 特別係大約差唔多時間生小朋友呢一點 家父果陣仲特登講笑講佢生左個仔而佢個ex係生左個女 唔洗做非常外父同做蝕本生意 而我同女友都係差3個月出世

好記得老豆話佢同佢高中既ex係反左面 而家都唔知點面對佢一家好

作故仔要加甜先有人追

除左講恭喜我都唔知可以講咩

作故我會去講故台啦

咁你咪代父從軍

岩岩先開始同埋已經嚇到有少少J縮 有啲難度

雷雨

有點亂

果陣時有冇扑野

你親生阿媽係你女朋友阿媽，你女朋友親生阿爸係你阿爸

點問呀 同埋絕對唔係兄妹戀 除非人類精子可以生存幾年

家門不幸~呀！

教你個發達大計啦
男人報仇心好重，你查清楚係真既就中出即飛你條女之後易啲易話你老豆知你繼承咗佢優良傳統
之後佢會摸下你個頭話果然係我個仔
慳返筆錢唔洗同你做親子鑑定咪買層樓過你揸手囉

我意思係，果陣上過床，遲Ｄ見返會唔會好奇怪
你老豆食左人隻豬又分手咁

首先要有雷雨果家人咁有錢買樓

直接問囉男人老狗驚鳩啊？
無扑仲好，你幫老豆完成佢未了心願屌完佢個女再屌佢老母親子丼

點解要問你老豆幾大 而唔直接問咩名

人地問佢老豆條J幾大啊

可能佢都驚撞中 不過應該係佢都唔記得佢同學啲名 隨口問下唔想問名咁直接掛

姊弟 / 兄妹

屌😂😂呢個真係好笑。
第時可以講我個仔上過我個ex個女

正面d 諗，爆漫而唔係雷雨

最慘果個係你外父

兄妹

留名

阿妹

咩戲黎棟

緣份既野

我都係咁話

有情人終成兄妹

同佢ex個女結婚，完成老竇夢想

老襯加老襟
咁咪親上親

你私下問女友佢老母咩名囉
再同你老竇confirm，我估你老竇無咁小器呱？
如果你老豆先係小器鬼，你先同未來外母confirm囉

真係會發生

廿幾年先老婆被人開罐頭
廿幾年後個女被同一家人開罐頭
唔講以為蒙古人漢人慘劇

笑死

世襲

屌那星😂

等睇亂倫…

我想問個女友老母知唔知你個名？
睇你個姓都知你老豆咩名啦應該

你女友係你呀妹

痴線

可能佢都約略回憶起往事
但係始終問名太直接
爲免唐突失禮
先問樓主老豆幾歲

如果我係你 一定同伯母玩返晚先
SM 中出 潮吹 內射 震蛋 口球 乜都玩齊
體驗下你老豆當年玩弄伯母果個感受
正啊屌

屌阿妹正仆街

咁唔係樓主條女個呀公最慘咩，個女同孫女都俾同一家人開罐頭

呢啲野唔知好過知。
況且呢個年代你都唔慌會生仔啦，有乜所謂

Tvb劇 ？

代父扑野

天龍八部

你同女友相差3個月
你老豆中學時生咗你？

tvb劇

能幹的妹妹

兩邊既DNA會互相吸引

巴打姓段？

天下所有情人都喺失散兄妹

伯母做咩工

第日真係結婚個陣兩台親家一齊食飯

一諗起兩家同台對望個情景都夠好笑

幾好邏輯啵

加甜

好似篇處女潮文咁 樓主女友同佢老豆講老母隻豬都唔係你食啦 係uncle食左

好唔爭氣咁笑左

你老豆可以同佢老豆講
我以前上過你老婆
依家個仔就上過你個女

叫唔叫屌哂你全家

快啲去confirm啦 好想知結果啊

真係家～門～不幸～呀

有聲

對你外父好d
佢都唔容易）拍肩

段譽

Tvb?

會唔會大家係因為一啲野被迫而分開
初戀應該會忘記唔到
兩個見返面會唔會扑野

之後樓主老母同同女友老竇又搞埋一齊

樓主問咗未啊
留名想知真定假

你老豆屌佢老母

可能佢外父屌過佢啊媽呢

笑撚到仆街

遺傳性性吸引（英語：genetic sexual attraction，縮寫為GSA
樓主同條女一齊可能係咁

舊情人與現任（4p 母女共演、父子合作）

祝天下有情人

屌那星😂 好賤

好撚好笑

樓主姓段？

屌你，我又係咁諗

Tvb編劇咁

樓主女友老母應該好快搵上門

搵番樓主老豆扑野

留名追故

strong post leave name

你飛左佢，就可以將呢個故事延續落去

咁你想點？

香港人啲姓咁少變化其實幾難估到

純粹分享下 唔通真係飛左女朋友咩

再沒法修補 relationship～

咁多位早晨， 我今日黎，係想同你地講個故事既 :
係幾年前，我同一個寡婦結左婚，佢有一個已成年既女，後來嫁左比我老豆。

咁我繼女就做左我後媽，而我老豆就做左我女婿。
兩年後我老婆同我生左一個仔，佢係我後媽既同母異父既細路，我個仔叫我「老豆」，我就叫我個仔「舅父」。

...我繼女又為我老豆生左一個仔，佢係我細佬，但佢又要叫我外公。
我係我老婆個老公，但係我老婆係我後媽個阿媽喎，
所以我係自己既外公。

到左新年，黎料啦，
我就同我後媽同我老豆，即係同我繼女同女婿交換利是，
又同我個仔，即係我舅父交換，我封20蚊比佢，丫佢竟然封張500蚊比我，真係多謝舅父!

講到我細佬，我都唔知封唔封比佢好，冇理由阿哥比利是細佬架...但係心諗我又係佢外公，所以都係比左10蚊佢買野食算數。

食團年飯果陣，我係抬面上面放左一封利是，再拎返封利是上手，叫左聲 :「多謝外公!」

憫情

但你與我有過的過去牽涉後代

放心啦 你媽咪遲啲會同你講 你爸豆其實唔係你老豆黎

爆漫劇情

問你老豆個ex 叫咩名咪知囉

留名睇亂倫

又來

緣分

你姓段？

巴打不如你驗下你女友dna同你有幾似

其實你點解會認得女友老母係老豆前女友

食左條女未

你呀爸做唔到既野你做到啦

我都諗起雷雨

有無睇過藍色生死戀？

你係我呀爸？你係我呀媽？

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

Tbb情節

泡菜劇

到時兩家擺酒個陣點算

亂倫

想當年
你老豆同呢個女人分左手
之後同你阿媽結左婚有左你
初期懷孕無得屌
出街就遇見返佢個ex(你條女個阿媽)

就出去飲杯野
講開先知大家都結左婚
兩杯落肚
大家都想懷念下以前嘅感覺

咁就有左你女朋友

但大家都有家庭
咁咪比你女友個老頭食死貓囉

你同你女朋友要唔要黎一場藍色生死戀

不如樓主同女友驗dna先啦

咁似電視劇情節嘅
如果係tvb劇應該會點發展落去

佢知你姓咩大概都估到

街坊劇場做雷雨喎

然後樓主又同女友分手 好多年之後 樓主個仔又上連登開同一樣嘅post

強帖留名

仲唔快d 改口叫媽咪

外父負皮

你外父最親嘅兩個女人都俾你兩父子食過

呢獲真係 傻傻分不清

無限loop

update?

啱啱睇到97家有喜事，喬宏見佢條舊菜帶個女出嚟介紹俾星爺令我諗起呢個post

睇多次段野先發問啦好嗎

老婆乖女都比佢兩父子玩過晒

講同父同母咪得
使唔使打咁多字

跟住 夫目前共犯
最後變6p
最後賣埋層樓
住埋一齊扑野

利申：講緊av 情節

如果係真既話我諗伯母都FEEL到有D野， 佢一野就問你老豆幾大係因為姓氏已經CONFIRM左(佢冇理由唔知你姓咩掛)同埋應該唔會唔記得EX既姓氏
問年齡只係想進一步CONFIRM

家門不幸啊

成個故事最撚慘係外父

滴血認親未

一於屌佢老母

佢知道左都唔知點算

你老豆同你條女個老豆係襟兄弟

會唔會諗埋一邊架

可能係紅花坂上的海～

咁都要睇下係咪同屆或者前後一兩屆先可能識架麻
唔通無啦啦問人老豆叫咩名 但原來唔識咪好on9

Strong post lau ming

成件事最慘係外父

咪係囉

雷雨好呀 李小龍白燕吳楚帆呀嘛！

可能樓主個樣同佢老豆成個餅印咁

再加上姓氏同年齡等,伯母已經9成9肯定

但願能認得出你的子女

你返屋企八下你老豆當年有冇俾綠帽人戴

樓主有冇UPDATE

其實你地係兩兄妹檔

好大可能

藍色生死戀 ...

好想知日後既發展

我諗起有研究話互相從黎未見過既兄妹/姊弟見左面後好易會愛上大家

有冇諗過你同你老豆好似樣 伯母一野就認得

有冇機會食埋伯母？

伯友應該好後生
外母都好後生

樓主係段譽，六脈神劍練成點

你同你老豆同姓，你女友既老母應該會醒水，除非係大眾姓

外父真係慘撚到
比人屌過全家

樓主交代下之後點

痴撚線

每當變幻時

咁多位早晨，
我今日黎，係想同你地講個故事既 :
係幾年前，我同一個寡婦結左婚，佢有一個已成年既女，後來嫁左比我老豆。
咁我繼女就做左我後媽，而我老豆就做左我女婿。
兩年後我老婆同我生左一個仔，佢係我後媽既同母異父既細路，我個仔叫我「老豆」，我就叫我個仔「舅父」。
我繼女又為我老豆生左一個仔，佢係我細佬，但佢又要叫我外公。
我係我老婆個老公，但係我老婆係我後媽個阿媽喎， 所以我係自己既外公。
到左新年，黎料啦， 我就同我後媽同我老豆，即係同我繼女同女婿交換利是， 又同我個仔，即係我舅父交換，我封廿蚊比佢，丫佢竟然封張一百蚊比我，真係多謝舅父!
講到我細佬，我都唔知封唔封比佢好，冇理由阿哥比利是細佬架...但係心諗我又係佢外公，所以都係比左十蚊佢買野食算數。
食團年飯果陣，我係抬面上面放左一封利是，再拎返封利是上手，叫左聲 :「多謝外公!」
好啦，閒話講完啦，其實我係黎留名跟進既。

見到張圖又好笑 又覺得有點感動

自己諗下自己究竟講咗啲咩

樓主可講講自己個姓係咩？

你試下畫個關係圖出黎

好想知之後既故事發展

街坊劇場做雷雨啊！

真係前世欠咗你

今次真係親家
診完既親家

樓主仲有冇update 想知多啲

藍色生死戀

天龍

Strong post leave name, 推到樓主上水

樓主呢 快d黎交代下好喎